5/2019 蔣麗芸：建制派大部分支持海外醫生免試來港執業

呢條戰線一定要守住，否則後患無窮。最難倒大陸醫生係考試。首先，試題及答案皆用英語。此外，考試包括臨床部份，因目前大部份病者講嘅係廣東話，少部份講英話；大陸醫生講普通話就會搞到雞同鴨講，佢哋難以合格。再者，我相信中共/港共想引入嘅係資深的大陸醫生，並非年輕一輩，因為這樣做可以安插資深大陸醫生在高層，從而影響或控制下層本地醫生（好似國泰咁）。奈何老一輩大陸醫生已難駕馭上述英文筆試及臨床考試，所以中共/港共/建制咪千方百計想取消呢個試。

written 有中文版

坊間補習社已經有齊hku cu medic notes 同past paper
但都依然好多大陸人fail

CLS 要普通話醫上大陸咪得囉 平一倍 仲有鹽水吊添

要睇大陸醫生，返大陸睇咪得囉，平咁多。

叫藍絲淨係睇果啲

都估到

大陸醫生只醫藍絲 岩撚哂

Push

大陸醫生不屬於海外

大陸點會係海外呀 係咪分裂國家先？

原來深圳河=海

呢啲都有補習社